美斯夠膽黎英超，我一定守到佢一棟都冇

條矮仔夠西膽挑戰英超咩

摺埋啦垃圾冰人

你收撚皮啦戇鳩

冰人你職責係捉賊
踢波你唔在行

連：當佢賊咁捉

咩料呀

垃圾，躝返出去捉賊啦
踢波雷鳩人淨係識屌人
各地粗口語言都學撚足

同隊點守

你邊位 關你撚事牙

屌 你成Team人入晒黎

勁唔勁得過鐵窗守衛 麥佳亞

笑乜L

美斯唔係賊

驚你到時俾美斯扭到半棵都無

80m契弟小丑

連迪洛夫你要識